TVB話科興疫苗最少副作用！ 快啲一齊打 等啲曱甴仔無得打！

琴晚東張西話話科興疫苗最少副作用
要群體免疫就真係要快啲打
仲要快啲走去打科興
等啲曱甴仔無得打

推 等啲曱甴仔無得打科興

推

公屋藍屍真心信支國貨架

Push

lol

注射部位不適咁低？

好

支持ok？

打鹽水咪覺得無唔舒服

副作用低=藥力低=無用=不打了

以前都只係偏頗
依家直頭央視咁

直接 👻👻

等我哋藍友打先姐
我支持tvb叫藍友打科興架

香港警察站在抗疫前線
我哋藍絲寧願唔打都要俾佢地打先

總之科興最好，快啲打啦

點解要用曱甴形容自己？

依家P牌去到36萬啦？

真

因為根本係安慰劑黎

佢講事實 因為根本無用無免疫反應出到黎

相信政府

英美疫苗副作用多蘿蘿 作為藍友真係支持打科興

我有一批好正既疫苗 想要就打e個電話

明知一定冇人打仲買多撚多劑

支那曱甴快打

痴撚左線

習帝的新針嚟

三支都係中国出
有咩分別？

吳幸美打左未

牛津個支好似唔係

推，唔好俾黃屍攞到科興疫苗！

其實好多針都會，之前打肝炎針護士話痛係正常

藍屍李私煙係點死架??? 廢老藍屍快去打科興啦, 無思想只有做奴隸中共狗, 真係只有打呢隻...........

死左乜症狀都無

真，支持佢地快d打，林鄭帶頭打

用身體黎證明愛國

自問對國家忠誠度未夠
優先待遇都係留返比啲愛國人士

push

領導先打

我信囯產嘢最少副作用
隻嘢上面造出嚟，有哂所有資料
有解藥幾咁奇

香港有冇上市呀？乜編號？

3萬抗先thx

比藍友打先

藍絲同事之前大大聲話英國畀啲老人家打先係揾佢哋當白老鼠，唔知會唔會噉樣講佢哋祖国的疫苗？

入面全部清水梗係無副作用啦

打哂佢
等小黃人矛得打🙏🙏🙏

副作用低唔等於無效

推推推

咪係囉

讓領導先打

我啲藍絲同事其實都唔信啲疫苗，唔理係外國定強國
佢地話等多啲人打咗先，冇事先算

你班傻閪以為藍絲會上連登
同藍絲冇ac 先係on9

疫苗無效好似打維他命梗係無副作用

科興鹽水

免費都唔會去打

抽血都會唔舒服啦
個個醫護手勢好咩

所以咪有兩成幾囉

强制性收錢先要去打，好似大陸咁打疫苗200一支，打生理鹽水200一支(加紅包50)

又話愛国嘅原來只係愛国家嘅錢

安老院舍大把人打
科興疫苗儲存要求冇咁高
一定比啲流動疫苗隊用先
老人院啲老人家綁住晒
邊有得走
死咗人都係老人病死

你打先啦

打葡萄糖同鹽水嘅副作用都好低

cctvb一直吹奏左好耐
即係政府不停推

不停推即係乜野?

「一支都唔留畀黑暴黑記黑護」

其他人死左

打過期葡萄糖水實有少少人發燒嘅

效用呢？
50% 一係有效 一係無效

今日新聞唔係話優先幫老人院/醫護打科興咩
輪唔到高貴紀律部隊喎

打!往死裏打

g持

科興一定要日日打
身體才會好 一打科興就好

想買科興股票

死咁D 廢老唔洗孭咁大條數

7個人得1個冇事

等睇曱甴打尾國疫苗打到面癱

好野俾你啲P牌仔先啦

有個藍絲親戚send呢個tvb報導去屋企grp，我問成功率有幾多，個親戚又唔認機

3600個死曬 唔計

疲倦2%。你老母我食完感冒藥都會疲倦啦支拿個支係鹽水針來？

咁正作用呢

支那探手都話探左熱啦 有咩做唔出 做個樣既姐

飲水唔飲藥水通常都一樣冇乜副作用

唔出奇
製造出黎既人有解藥好出奇咩？

藍絲打冇蝕嘅

科興過左第三期臨床實驗未？？？
未過的話，d fail case 都未浮出黎，咁更係少副作用啦！

1322 x 91.25% / 7000 = 17.23%

打完冇不適嘅人冇不適嘅比率達100%

其實係真 因為用返舊技術 所以成效未知

其實好撚頂癮
7000個sample淨係用1322個嚟計stat
中間出咗咩事

打嚟呃經費囉 真係同你齊心抗疫咩

解鈴還須繫鈴人
病毒邊度出邊度疫苗就最有效
認同請分享

如此美好, 讓他們先打

推 愛國就要打國貨

死亡50%

咁緊，點會唔推介，已即時發放